美股認真討論區 MCCXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

空間扭曲

西膠增發咩？

@納巴 [/member]

又要高j

係，但未出價呀

PINS有好消息都升唔到

係咁跌 咩料

真心唔知

日本既氫能車同發電車，Toyota有份搞

全世界都要回

有冇MVIS船長

市價入

有無Ching 係zom大船

Close

依家加倉好似高j

市價 未見識過ipo 一開波係點

台氣沖天

有

單又落唔到, 又收唔返, 嘔血

跌 完 未 呀

今晚推post好慢

sft

宜家傢俬4.8開倉有無得諗

$VIXM up 6 days, 6 green bar

我都搵唔到 想知點整

你冷靜D先........

5石血肉城牆

唔要空格

錯po呀

以為自己係艾倫
原來我係啲第一集就俾人食個啲雜碌

安慰既係唔止你一個

有無 TDOC JMIA 好友？

TSM又破頂

Tsm=一倍回報的活期存款

Ctrm

係咪無人玩appl ga啦，日日望住佢on撚99咁

美股認真討論區 MCCXX

fvrr 可唔可以接返我上車

有時真係冇得唔服契媽
我喺ARKG抽兩三隻出黎小注玩吓就不斷陰跌
但明明ARKG係日日升咁滯

咁好多時ETF都係咁

7.8成本價

Sndl tlry
Net / uber 財報收皮
豬死了

大家新年快樂！
牛年
股運亨通
我要贏錢啊！！！！

tsla 今晚會唔會妹落$780呢

指數跌水

留名

會

直插750

新po留名

豬緊幾多？

靈車

Tesla睇個勢都穿800

亞洲放假
今日盤前無乜成交

Prnt大家點睇?
近排有啲波動
諗緊好唔好繼續sh

閪冧呢
熊軍又縮

除左uvas 想長渣
想問ride係咩料
睇落似好野

女權app好貴

Tdoc

暴巴又開始唔夠post
大家過年推post 輕手D
暴巴一生平安

佢同qs合作solid state，hydrogen 自己玩緊

真
祝各位巴絲新年快樂
早日財自

ride幾個月前有巴打講過 都係整ev 但個價我幾個月前睇好似都係咁上下 無點郁過

QS 無同佢合作

陳肇始：會將「使用安心出行」納入法例 希望市民建立記錄行蹤的習慣

香港年輕人預測25歲積蓄

Suey Angel

繼續ath

8.15成本價

想打L4D

痴L線 果然邊有自願

琴晚等唔倒女權app開盤訓左
都幾貴

喂sor，

佢係落場玩sor9

早知跟石仔全倉TSM

假期前洗盤

你地玩交友app d女質數係咪咁

薛巴隻sft 出完er啦？

無出 走左數

同埋佢賣個啲係work car 睇佢官網啲車賣緊5萬幾鎂一部 就咁睇佢個客源唔係好大

仲諗住er之後先入

唔係

21:50

之前wkhs損過手好驚

成日都咁樣插一野係咩心態

等盤中

QS 話佢地係唯一可以解決 dendrite 既開發者
Dentrite 係 recharge 之後慢慢出現，會導致 short circuit

The Eternal Promise of Solid-State Batteries

TSM日日升 AAPL日日跌

前幾天由NNDM全倉轉至OPEN，成本28.7、昨天已漲至快36(單日漲幅5.5%)
而Z公布財報超出預期，單日漲幅17.7%，價格來到194
整個華爾街是一面倒看好Z甚於OPEN，經過搜尋各種資料
我想這是有原因的，這時候還是應該尊重市場，就我理解如下：

1.收入結構差異
Z的2020收入雖一度受疫情影響，但相較2019年增長仍達到22%
其中包含IMT業務跟抵押業務不只都有成長，還都是有賺錢的
而賣房相關收入仍然虧錢，但這基本跟OPEN一樣，都在擴大市場份額階段
而OPEN目前收入主要還是賣房抽取的佣金，未來利潤率還可能會壓低
短期不會有賺錢的機會，另OPEN的CEO也說了
若遇到景氣蕭條，這種重資產業務面臨龐大風險
相較之下Z還有其他賺錢業務，策略調整相對彈性許多
OPEN上季度公布營收已同比下降近60%，第四季要徹底扭轉有相當難度

2.Z市占率搶占
Z作為原本房地產媒體領導品牌，挾著知名度及原有基礎
從2018跨入賣房市場，就已從3%市場份額到2020的26%
反觀OPEN卻從70%掉到50%，先行者優勢在一點點流失
在Z宣布收購ShowingTime後，也展現其搶占市占的決心
若看OPEN的優勢，除了先行者優勢，其實技術護城河不高
就是標榜獨特的專有定價算法，這個能提升多少客戶體驗是有疑慮的
反觀Z有豐沛的資源去突破，如品牌知名、原有的IMT業務轉換
例如Z的2020年的網站和應用流量達到96億，增長了19％
CEO也將未來目標訂在將這些流量轉換為房屋交易

總之，OPEN作為領先者，有堅強的團隊
但其收入結構上仍有相當風險，加上Z這個強力的競爭者
未來能走到哪，還有許多待證明之處
另這兩支在散戶的討論及購買熱度，看起來OPEN是遠多於Z的
尤其是美國年輕人更多買OPEN，中壯年以後更多買Z
但目前真正有錢買房換房的是哪類人多，可以想想
這兩支讓我想起低價股迷思，高低價是有它的原因的
而高價股漲幅往往超出散戶的預料，就像台股的台積電、聯發科

4. 進退場機制：
OPEN清倉，今天開始分批進倉Z
停損170，中長期投資不停利

btc 來了

屌你老母tsla

L4D2最後召集

仆街 38 C朗轉身走晒啲 Mara 點知又柒咗

Plug Maxr搞咩

屌tsla都要不推文

暴巴你仲有冇keep 住毛票王隻 Lmnl ?

如果屌爛果呢

maxr做咩

股災選一周最後那天

同你一齊大大力屌
爛果狙擊手

佢咁早賣？
NNDM 準備收購其他公司

6.8收番本

用琴日開市同收市價睇 完美轉隊無腦多嘅話
每股爛果已經可以贏5鎂

做淡真係慘
納期盤前已經夾返上去

最心痛是 斬得太遲

tsla又drop

睇淡最多減倉唔好做淡啊

800蚊鐵底

執多幾股先

tsla日日幫你輸

斬柒爛果已經講咗三日

原來自己研究open既時間，z升左咁多
棄game

700蚊我都要接

隻 連續兩日藥力失效

已經斬柒左

斬柒爛果轉隊無腦多 人都開心啲
行步路都大步啲 又可以轉凍飲

陳肇始：會將「使用安心出行」納入法例 希望市民建立記錄行蹤的習慣

仲以為唔再出街食飯就ok
睇黎都要變港豬

歡迎加入新疆模式

我就點都唔會dl
最多咪去到登記
但冇人trace到我登記o的資料對定錯

自從我斬左爛果 成個人開朗左 大隻左 次次考試都100分

國債發行量遠比央行印錢速度高的話

今晚輪到cciv救倉

我部電腦得4gb ram好疾

4gb ram夠打啦l4d2

唔打爆16gb?
你呢幾日都搵到咁多

cash out 1000砌過部啦
個1000又可以間接幫到TSM

講講下就黎 500

關咩事

做淡會俾印鈔機夾到懷疑人生

唔down都ok?
要身份證登記?
怕上飛機都要安左先比上

點解入熊軍？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！（講咩呀死老襯？！）
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

請問佢有冇咩位會止蝕 ？

2:15

求下佢跌，跌我再買阿。

Tsm 139.8
準備140

熊皮牛心

點解入熊軍？ 巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以沽你；
我唔鍾意你，我可以唱你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟貼倉呀！（講咩呀死老襯？！）
貼倉呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧市未呀？你見過跳樓未呀？

我有幾球可約嗎

下盤前隻隻都跌緊喎...

我ath緊喎，平行時空？

撳落表情到咪有

熊軍邊有得用牛icon

勁

冇炒股全部= x00 k
一炒股就= 1-2M

... 睇返真係
好心理唔平衡

另外買儲蓄保險係痴撚線

唔睇名都知呢個一定係石SIR REPLY

佢話要入餐廳要登記但冇話登記o的咩
餐廳都冇權叫我出示身分證啦
真係要down咪買部cheap雞太空機加太空卡

= 兒子 + 炒股
= 貧富懸殊

依家好多未畢業就有1球

D美國人咁勤力，市初一都開市

爛果又跌

石sir你點同我

一個月前講緊mega cap唔好買

今晚食埋張NVDA call先

石蛇未來人

睇money flow

個市強到

Suey我愛你

個飯難食到仆街

nvda 數緊錢

無改喎

ELON MUSK我幫你開年 吊你老味

Nvda係半導

一定有伏

已跟

今晚有咩股岩做t?

狗也不屌

Loop loop loop大法其實真的可行？風險與難度分析【ET】EP14（中文字幕）

同人唔同命 就好似D GME 股神一樣 未畢業就有幾10萬可以輸

Ching咩事咁低清

教主係咪好呢味野

中國男子疑肛門塞足球受傷 網民熱議「怎麼塞」

今晚要

個市升到好悶，可唔可以跌下俾我食下花生

冇口罩先可以作準

其實25-30應該儲到幾多 我記得fg 19k 25先得10幾雞
fg前直頭無1000

呢度係美股post
應該25歲一球 30歲財自

有咩消息?

潮巴未到20已經有一球條線低左

人生苦短 出手要更大

我今個月都22啦

平哂d 淡倉未

隔離個姨姨好似睇中咗我...

笑死

個巿強到完全冇力跌

sor9但都仲係低..22歲呀屌

TSM 140啦各位，買左末日call既恭喜哂

講到你好大咁 你幾大先

頂住

咁同其他product冇乜分別

希望20有半球

大快活d飯冇人食落覺得有問題咩 d飯一擺落口就粉咁 以前通常都係食佢d面

邊個同你講一定要除罩屌

10兜野果下笑左

可以有兩個北半球

高達今日未關心你身體

加埋有兩球
兩個北半球 兩個南半球

新一年 有晨勃

買咗張2月尾到期嘅call

笑笑笑 想開年？

payme行乞眾生相

你地有冇fd上左榜

祝大家今年搵多啲
個市牛到 唔識回
大家做足一世股神

恭喜曬
咁好快有北半球

蘋果又蝕成幾十美
日日蝕

打少DJ啦

牛年變牛鞭

前日趁佢開市仲係綠燈果斷斬左佢

祝晏巴今年再財自N次

福巴真係狙擊得好快

係呀

冇fd

你個人妖

小妹絲打嚟

想做埋一份
不過毒撚IG無朋友

彭巴you too

細倉琴晚 玩 tlry 豬80%
好彩cash out 到 得4000鎂

好想喊
但唔想斬哂
但呢度好似已經無哂人渣蘋果
換tesla係咪一尻樣

大家贏多d

關於扮女人問題

羡慕？

大家都跑贏廢老同契媽

兩個死人妖

tesla都話有波幅玩吓
aapl次次都係o個幾蚊幾毫玩個幾兩個月

揸緊tsla想jump

80%

重倉AAPL TSLA驚閪咩

有無SH Tlry sndl 手足

收皮啦

邊有小妹會羨慕人妖

如果係龍門老細咁玩
連登仔究竟會支持(黃色經濟圈)
定係繼續批鬥

落左妝應該幾恐怖

.........

你想點

一拳打撚死我

又黎厄正皮 Post

見post 比正皮

今年賺到 18888%YTD

買咩都撈底

買咩都火箭

買咩牛上天

個個牛財自

個個水自來

我仲揸緊9月買落嘅aapl

有揸十股毒果

小妹睇唔過眼你三個死人妖

毒果就黎折墮到可以sc執石

牛軍歡迎你

呢隻垃圾應該執柒啦

唔落都恐怖

If you can’t beat them....

果斷正皮

tsm又升左10蚊
佢跌左1蚊比同期個價
屌

繼續牛定食糊

正皮

上星期126叫左大家入

今朝佢話 唔想睇淡

一早入左啦石
最大倉

TSLA, AAPL 教
上星期石教$200吹雞你哋又唔上船

依家唔清倉
建倉太攰了

其實有咩問題
新年流流

呃人架

琴日可以俾你完美轉隊年輕人又錯過好多機會

牛年日日ath

tsm最大倉
第2大係蘋果
想斬換埋落tesla但近排好似一樣
4幾幾之後無再加過tesla
但前排話出電車加左落apple

晏巴
長賺長有

而家tsla可以好似上年咁玩來回執石

財經台都有幾個post屌呢隻垃圾
熟嘅就叫佢慳返哦時間
唔熟就祝佢賺多啲啦

香港年輕人預測25歲積蓄

石SIR係出面好搶口下

出面D 人炒個4隻大麻
當GME咁炒
炒到屌晒鬼

咁樣呃正皮都有
大無腦多已經率先帶領大家邁向勝利

講事實姐

咁你正左未

有冇傳送門睇

晏巴u too
齊齊搵多d

入左啦
第三大倉之麻

斷都似

正咗喇
今晚無腦多再次帶領大軍前進

唔識玩就咪掂啦

果兩個16歲學生妹雖然有陣大陸味, 但好似幾正

我大寶寶

fc2

貪小便宜 希望佢冇炒股

用我自己角度睇啦
又唔係結左婚比乜鬼利是你
如果結左婚的話除非真係好fd
唔fd又做咩無啦啦比利是你
擺得上ig都係搏o的唔太熟o既比錢你使

tsm 無腦多 ?

而家一車一車散戶送入美股

我都捉左蟲 tlry 彈都唔彈下

股市心法

最近食咁偏

石仔 你 d tsm 放左未

我地互相payme扮多frd

未呀，一股不賣

有無人想payme我

揸左幾耐了

Liquidity

今年TSM目標價幾多?

220

跟 ! 只加不減

其實沽BB 簡直係FREE MONEY

結果都係朋友間俾嚟俾去
一蚊都冇賺

有咩改變左?
你上年定個目標價先54?

試過一下玩極光賭場已經知唔啱自己玩就冇再掂

技術分析無用

試著說 （超）連結 不要說 傳送門

五線石收山了

試著說 屌你老母不孝子 最緊要係seed啊嘛
俾條link嚟先

Pay咗100 你check下

技術分析只限撈底用

我都無link
想睇賭徒誅下

好rich

想學html option大法

成班人炒妖股，賺錢個陣唔lock profit
到跌破入場位又唔SL，仲向下摸底溝貨
本身隻野先0.5 炒起，有排跌啦

tg我又俾你 hugo1991

俾咗100鎂

Okay sent

比咗張百佳 coupon你

今日個倉好似幾紅

SNDL TLRT 堅持信念討論區 （3）

總知我輸錢就係空軍搞事

估唔到你又幾大波

《彭博》11日報導披露，歐盟有意在歐洲建立先進半導體工廠，避免關鍵技術仰賴美國及亞洲，消息披露後，據《彭博》報導，法國財政部官員在周四的記者會上表示，台積電（2330）及三星電子（SAMSUNG ELECTRONICS）可能會參與歐盟計劃，但目前並未做出任何決定。

相關新聞：晶片荒衝擊製造 拜登政府將評估關鍵產品供應鏈
對此消息歐盟執委會（European Commission）未立即回應，三星也未立即回應。台積電發言人則表示：「當談到晶圓廠地點的選擇時，我們需要考慮許多因素，包括客戶的需求，台積電並未排除任何可能，但目前沒有任何確切的計劃。」

如今全球產業鏈正受到晶片短缺衝擊，歐洲最大汽車製造商福斯汽車（Volkswagen）因為晶片短缺，導致上萬輛汽車製造受到衝擊，戴姆勒（DAIMLER）也表示正在盡全力降低供應鏈瓶頸帶來的影響。歐洲汽車製造業遭遇的難關，彰顯了歐洲在關鍵技術上對海外的依賴。

據《彭博》11日報導引述消息人士指出，歐盟正在探索小於10奈米的半導體製程，最終希望能縮小至2奈米，報導指出此舉是為了降低對台灣等國的依賴。

想J

大麻未開盤就跌到咁

台灣好危

香港最大_ _ _討論區

彭博而家先講

ACB 穩如泰山

示意圖

SNDL

特價時段
SH
Hold the line

啱啱開咗IB 睇落好難用
有冇咩提示或者注意提下小妹

我仲有10股 西sir 7龍珠

轉FT 囉

youtube教學片

石仔>彭博

依頭德國問台灣拎 依頭歐盟要自強

石囝insider confirmed

歐盟養唔熟

我靠直覺諗到的

tsm一直都唔搬廠係有原因

美國廠係比面Trump

鬼佬太懶

正皮 人人有褲著

琴日去左打機無睇，依家唔知點好
賺少左好多

TSM 140

開始無耐性，3個月都係果十蚊上落

比囉 咁想要正皮

tsm都冇咁多隻手啦現階段
又日本又美國

再唔睇就0架啦

無招，晶片短缺仍會持續一段時間

比佢一野chok到包皮都甩埋

No Bubble
Brrrr....

寧願佢慢慢搞，咪洩露技術，或降低品質

拜登件廢佬上左台之後 仲亂過侵果陣
白皮豬真係

Stonks only go up, BTD

如果兒登上任百日嗰陣 連熔幾日

buyer's remorse

@elon musk @ 革爾

美國唔通真係諗放棄台灣?

App bumble

GOOG巴就黎搞到我chingchong all in uvxy 終極淡友

Spce 又delay

格蛇 係 ETH

Yes, only go up

你就想買到刀
配結制度啦

英國買剪刀唔夠18真係查身份證

垃圾

Net

bearish inflation

Bullish

要同中，韓，美，歐打 仲有一堆25仔

以國家嚟講，自強係啱嘅
不過高階晶片壟斷性太強，唔認為德國會拎到甜頭

payme我買雪糕

Mentioned by Elon papa

GOOG巴（LIHKG會員編號：189374）

擁有十年投資經驗的硬派交易員，為淡友殘軍的領導者，對市場數據及危險信號十分敏銳。

曾發表激情的演說＂我係永遠的淡友" 更一度令淡友殘軍感動落淚。

其後被發現是熊皮龍軍一員。

騙局咁

ASML有貨俾再講

movenpick

龍軍

仲要係龍唔係牛

我要swiss chocolate

不過放棄台灣,日本既石油航運線唔會好危咩

Tiramisu世界第一

hold the line🚀

返啦 預咗派嘅

tsm ath

cciv 咩事

金債YEN乜鳩都跌

合併

QS test完43落唔去又要上返去49 retest

玩命

Rule Breakers個us billing address點搞
99美金好想買

最後瘋狂

Brrrrrr

石仔仲諗到啲咩

係咪即係=無人避險=stonk goes up

有人想拉跌大市

我石今次威返次

自膠開咗VPN
thx巴打

琴日無腦多畫緊三角如果今日破頂又會爆上

咩無腦多？

李嘉誠轉讓1.6%Zoom 李澤楷接部份貨 消息：純轉讓非減持

李嘉誠轉讓1.6%Zoom 李澤楷接部份貨 消息：純轉讓非減持

大典

又股災

超人執咁多錢都唔套利離場

CLSN

咁我又唔係買得貴

大吉利是咩

大GG

如果高位三連星都幾癲下

啊係四連星

Profit都係錢 要睇實

今日會唔會冧我唔知啦
但唔太樂觀
semicon同finance一撐唔住就gg

搞到我都想清少少倉

渣緊
仲有amd msft nvda

所以會係semicon 成為導火線？

今日星期幾呀
崩盤五呀

energy已經唔係好掂

close position yesterday

tsla

全體哭喪

今次confirmed?

崩盤我有經驗 選一週最後那天

崩盤我有經驗

84 -> 80 -> 88 -> 84

margin call都幾好睇

小賭宜情

諗住捉佢彈果下

yesterday mins chart
weaker than s&p 500
near top resistance

尋晚睇咗google巴介紹套黑心交易員都唔錯

margin call = 黑心交易員

其實semicon有咩原因咁綠
除左shortage之外

無留意個英文名

我岩岩都諗住捉SNDL彈果下 點知連美股巴都炒左

Magrin Call 一開個中文名 屌 The big short 大賣空

產能唔夠

散戶永遠都係企第一排

敗登話下次行政命令會搞下晶片

星期五好似例跌

繼續左右互醒巴你

美國變撚左支那咁抄國策

yala又跌番落去

暫時手上的股 premarket都唔理想

我寧願佢只同日本合作

升旗12345

be first, be smarter, or cheat

今晚西冧味濃

納期就黎轉燈啦
救命呀

semicon太強 無法

開市一彈就減倉 唔彈PUT SPY算

今晚唔睇
各位巴打開成人台算

tsla logo 就畫好

小西
執石
WSB
三大神教

Elon隻廢老又跌 屌你死廢老要人開年

無計中共舉國之力追緊你都唔做返啲嘢真係唔掂

YES

圖呢

btc避險

横盤横到

升8.5先跌1.7

熊皮熊心

清楚啲Energy sector je

@澳囝
@高達

BVS 大家今晚坐穩未！Gogogo

又做雞

生命值硬接啦

熊皮龍變青蒼熊

咁都要確保假如支共敢開拖下
台積電o係美國依然可以生產到

屌女改左名？

隻目清你無野嗎

屌女清是否放棄做淡了

開多張兩張es put 好緊張

$DNN+2X%

開咩位？定係vix call 好？

Can 巴用咩broker玩

都係ib嗎？

睇嚟食足三日救心

ib
啲 commission 好貴

我賭錢 唔係hedge
0dte 3900 put@7

今次睇玩到幾多落返40幾

Spce 特價時段

★陳肇始：食肆只做早午市 客人都要嘟安心出行

TO THE MOON

UUUU> Y U U

契媽G哭喪區

有錢人

Statically confirmed, Stonks only go up

等睇尋日高j左神奇膠o既人嘈話要坐艇

futu 又 free fall

岩架呀 邊值呢個價

跌咁少 起碼落番130先講

個圓頂大到 無見識過

日日都 hang 機 只值 $10

岩唔岩入松下電池 P記好
整哂Tesla d電車

入adr定直接日股

咁都有stat

低位買入,買位賣俾暴巴

我得返啲銀行 藥股 semicon 半倉

ADR
見佢升幅算慢 但冇理由咁慢

我會call vix

... 離撚晒譜

成交量咁細

我都有睇過下，但啲adr唔跟日股升

P記係OTC嚟

希望啦 賭錢好興奮

ikea同佢差唔多成交量 l

含淚正皮

PCRFY

如果係圓頂會跌返落3800

我都想買
但ft冇得買日股, 本身又冇ib
得番adr揀, 想等佢跌少少先買

冇所謂啦, 大家一齊討論下

CCL
CLSN
DNMR
HJLI
TNXP

今日豬豬教出場

3隻PENNY咁進取

好人一生平安
祝橫財就手

無左升勢幾日了

堆small cap係太癲遲早滅世

邊到有兩年

呢隻轉身慢少少都仆直

DNMR

堅持呀

呢隻不嬲無乜問題，好哋哋唔知咩事係咁跌

印度神棍話嘅股Joy，我股係會由small cap帶起

妹咗好耐

花旗琴日入咗 cciv ?

跌四蚊叫free fall

究竟雷公點解會買

ccvi都出了

Plug

CTRM

同當初TESLA一樣姐,佢未成功之前多人睇衰,但佢一成功就唔係2位數既股,呢D睇你有無機會扑中only

出咩

咩三文魚

個晚17X 入左，盤中上到200蚊
後市落翻40蚊
比佢偷襲到

3蚊入啵
好早入架啦

應該遲啲上市 480M

執贏少少走左 唔賭

玩左一陣python，發現真係好多問題，同Mac 唔係好夾，個個library都要攪好耐。

咁樣仲差過VC++，完全唔明點解話適合初學人士學

裝唔到zipline

用virtual environment

清晒？定energy咋

裝個matplotlib，mac 又出error

大家又要兼職做社工

syntax readability易
同埋library寫好晒 可以免費用r d function
window os 可能會舒服d

就快追得上美股po個number
出到MCCXXIV

今晚希望平手清到aapl
趁有賺清埋bb果小小
諗緊清唔清jpm溝到勁高135
萬豪都想清俾你地咁兇
留tsm

有冇人依家入dis同abnb等疫情完？

即係jupiter notebook?

之前我試過用mac 寫python 用黎做自己grab網頁D 野又無咩問題
會唔會係因為 python 2 同 3 version 問題?

城城gel

mac機裝係幾麻煩
可以試吓直接colab google notebook做

暴巴有d lib 一定要用python?

個倉 最大隻果d appl amzn tsla 都跌少少.. 回調黎緊?

應該係整個sandbox裝第二個os去做

用Anaconda ?

咩事?

暴巴用黎目的主要for咩先 windows os用係方便d

都用唔到，寫好曬有鬼用，想學都攪到人唔想學

輸錢要告解輔導小組

初學人士應該學js
開F12就玩得，乜都唔洗裝

pre holiday effect
加倉日

jupiter notebook 睇落係framework 嘢？
virtual environment係用來𠝹開你部機同python 嘅env

因為Python寫落好似英文
不過用落去python其實幾難用
都係C++/JAVA好用

要黎裝jupytor notebook既話好簡單

學習

而家已經唔想學

聽人講jupyter 係最廢嘅visual
complier好慢

裝部linux vm 來玩？

我唔識jupiter notebook

初學syntax咁用住colab 先啦 d野已經set好哂
係之後如果你想撚data d import path 麻煩少少

直接裝linux,永遠唔怕中毒

成日話比人用嚟明concept

初學應該裝Anaconda,
佢入邊個Jupyter Notebook 應該已經內置左好多lib

單係python 2同3已經痴線，我去個網download python 3，部mac機仲係run緊2，又要攪一大輪，佢唔識overwrite個舊version?咁佢有放上網話係mac板，好鬼亂

點會呀python成日比人屌話學唔到programming logic啲人話新手應該由C/C++學起

用住online platform 打住先, 有冇可能?

大麻股post大把

要唔要試下node js

sndl又跌

強逼症發作

c/c++ 應該會玩死新手

從來財經台呢個美股post 先同出面平行時空咁

我廢j，覺得C/C++好難
python真係易明好多

返黎windows玩C#啦

MAC 有python2 係因為佢有software用python2,
try use venv download python3
或者裝linux

有無人開解我

overstock 係咪過氣喇
大圓底

呢期賭仔特別多
gme日日賺左層樓
有大麻股仲唔執輸咩
仲要有d fg搵唔到野做就問屋企人拎舊錢炒
晚晚ath

完來要裝個pyenv，係入面再裝python 3，點解要整到咁複雜

java囉
intellij夠方便

我第一隻就係學C++同C
不過可能因為我讀相關科, 冇咩大問題

我都新手，所以學python之前有search過下新手自學應該學咩
然後就見到啲人話想快上手就python但係想學正統progrmamming logic就學C/C++

點解唔裝anaconda，一次過幫你搞掂晒

有冇人依兩日sofi 存錢存唔到？舊錢尋日已經過左數比佢，到依家都仲未顯示到存入去

我學過C/C++少少
真係唔明

利申：廢J一碌

淨係堆sorting都搞唔掂

first bitcoin concept

咁點解唔係裝python 3就得？3應該十卜2

拜完年返黎呢到又青蒼又睇淡

係 但個陣讀書第一個cs required course都係cpp

pyenv 好好用!

係囉，我諗暴絲都係想玩吓panda

原來公海好多人3蚊4蚊樓上入左大麻股

直接行docker，唔洗污染個OS / System Python

巴打唔係推介Pycharm 咩？

好似唔同野黎

唔係你以為賭場點解永遠都咁多人

sorting都唔洗人手寫啦宜家
lib都幫到你sort
仲要寫得好過一般人

邊隻

紅日喎ching

仲有search

3唔係新板咩？

你要問返寫MAC個ON9仔, 我而家打Python都係用win機
裝個pyenv啦, 可以set local and global python enviroment

用黎打底好丫
睇你想點姐
做下興趣野python無問題丫
你想入行做曲狗
學python做first Lang就大鑊啲

就係因為有breaking change先會有3, 所以2同3唔夾

多謝佢哋接曬我啲貨

我都係自學C 但唔建議新手咁玩自己 太痛苦

未用過

anaconda有好多library，入面仲有jupyter, jupyter notebook, spyder，基本coding已經夠用

4蚊入, 3蚊走咗
好彩走得快

下點會

ACB 落到12左右好似幾好

唔明，咁應該3兼容2，即係類似win 7用到win xp software咁樣，唔係咩？

但練logic一定要熟唔同sorting
當年搞到我想死

係喎

我學左python先， 再玩c真係人都癲

又係SNDL?好好奇有冇人比人DOUBLE KILL GME同大麻

直接學rust
學乜鬼python

有冇AAPL社工

唔同野黎,
唔好用2, 而家個個都用3

寫得入lib基本上通常嚟講都係最好嘅algo

4.2 入
4.4 走左
琴日盤前美軍9點沽到咁唔係唔走啊

dllmdxy扯到咁高想點

兩睇 曲狗都分好多範
devops 識python就夠
frontend 識js都夠
backend就睇用咩lang

都用唔到，幾簡單都冇用，C++你打開個VC就用到，簡單好多，又唔洗set野

點解讀你做淡?

一定有

一定有, 不過唔係我'

Mac 唔俾裝

有無moon社工

無錯
除非搞鳩自己想自己搵樓跳
如果唔係都唔會自己寫sort

個市弱到，完全無力升

有啦
出面POST今朝先見到有人gme輸完30個再孖sndl輸多50個

如果本身夾，咁佢直接出2.x就得
python3 本身多左d breaking change令到現有python2堆code係唔夾，所以兩套野黎

我用mac，我都裝到

你試下直接裝anaconda 內置幫你set 好哂 有spyder 同 notebook 比你撚 到第時真係要做development 再用 vs code / pycharm

假膠下話

TSM升到咁有少少不安

暴巴
你想玩python就不如直接用上網ide玩
起碼唔洗哂時間setup environment

Mac/ Linux寫Python先係最夾
Windows裝package時常有好多問題 (甚至裝唔到)

大概係一個virtual space去裝某啲library
node有node module
python都有virtualenv 可以setup完幾個virtual env之後activate其中一個 再pip/pip3 install packages
會容易啲管理 pycharm都support嘅

因為同一個library可以唔同嘅project用唔同嘅version, 呢啲dependency問題最常見喺machine learning
有啲support tensorflow2有啲唔support 好麻煩

2.1入，2.87放
就係見到沽到咁就想放，果陣仲係3.6
點知咁岩打個乞嗤，走去嗔完個鼻再放
就得返2.87
呢個乞嗤真係貴

agger, 用嚟學野, Online IDE都夠用

capa絲新年快樂

我都覺 咁撚多錢係ON9?

咁又係，乜都唔洗搞

拆股攪到成個FT啲數亂晒

之前玩freecodecamp 就用左依個

反正都係初部了解
唔洗下下都要係local environment

Fly inflation to the moon

talking to the moon

盤前買
盤中賣

新年快樂

真係好智障 我個lab d software全部用2.7寫 搞到我要重新寫過晒

朋友話syntax 都唔同 cls

想搵人開解我d fcel

起碼即開即用 玩住先
到慢慢熟左有左興趣咪慢慢先搞local env
起碼寫下寫下寫到d野成就感都大d

TLRY 大麻火箭區

#716

其實python本身有idepycharm係純粹睇落靚啲
我平時打啲好簡單既code都係用python個ide算

但係 python setup 真係咁難咩？
都係裝個python interpreter 加pip 都夠用啦

大麻 富途社工區

佢唔係用pycharm咩
pycharm入面本身就有得開virtual env
唔使裝其他野嫁bo

大家唔好比股票嚇驚
應該掉番轉 買到D股票驚左你

100 Highest Non-Leveraged Weekly ETF Returns

BLOK Amplify Transformational Data Sharing ETF 20.72% $617,644.00 542,740
BDRY Breakwave Dry Bulk Shipping ETF 17.74% $21,471.60 101,830
IDIV US Equity Cumulative Dividends Fund-Series 2027 17.22% $21,577.70 6,203
URNM North Shore Global Uranium Mining ETF 16.54% $63,448.90 47,768
PLTM GraniteShares Platinum Trust 13.35% $25,532.70 86,656
MOON Direxion Moonshot Innovators ETF 13.17% $78,027.90 N/A
PGM iPath Series B Bloomberg Platinum Subindex Total Return ETN 13.15% $5,702.83 719
PPLT Aberdeen Standard Platinum Shares ETF 12.98% $1,393,050.00 203,265
URA Global X Uranium ETF 12.65% $279,340.00 448,779
CNBS Amplify Seymour Cannabis ETF 11.65% $72,978.20 191,062
KBUY KraneShares CICC China Consumer Leaders Index ETF 11.02% $34,688.40 N/A

同angular 果陣一鳩樣
直情變左兩樣野

有冇TSLA社工

今日都上po既人

人生應該有7成時間都俾美股occupy左

90%

純粹新年唔想出街拜年

真係唔明，寫到長編大論，簡單D 3條link，window/Mac/Linux咁樣唔得咩？

是
同埋我未財自

真

根本易到仆街
JAVA先麻煩...

Homebrew...

忘兄今年抖到幾多利是?

唔拆都亂嫁啦

我都係學好啲data strcuture先, 用C打到好痛苦

條友出名假膠嚟 唔洗認真

見到大麻撚落地獄我就安落

2.5入左sndl

唔俾裝

無

可能唔識開/搞爆左個local

勇者

見到佢哋輸錢我先覺得世界係公平

其實唔難，pip, conda都好快
不過有時都幾煩，例如做NLP用多library要係咁裝

屌女你都係

本身pycharm入面已經有得做virtual env
你裝返python 3就得

唔講都唔知咁痴線
請人果陣係咪要寫明Py 2 定Py 3

del pycharm 裝緊anaconda，睇下會唔會好D

good thanks

咁睇唔開...
Good luck

我第一次玩美股就係SNDL
估唔到而家仲有人比SNDL呃到

學習同應用係兩件事黎

python做啲半automation既野都幾好

暴巴你想學咩
想學generally code 你不如學c啦
有底想學application直屌typescript

減到得7成倉

但係py2 熟 py3應該都唔會差嘅
Angular js 同Angular 真係差好遠